Canada congressmen support Magnitsky sanctions against China

⋯⋯Unfortunately, where China is concerned, our current approach does not always seem to reflect that commitment.

Take, for instance, our response to China’s retaliation against Canada for the legal apprehension of Meng Wanzhou⋯⋯

And through all of it, Canada’s response has been one of further appeasement.

Canada has continued with ministerial and parliamentary missions to China, investments in the Chinese-led Asian Infrastructure Investment Bank and its supporters (including former Cabinet Ministers John McCallum and John Manley) have called for a deal to be made involving acquiescing to China’s demand for the release of Wanzhou despite any outstanding charges. Manley has gone so far as to recommend a prisoner swap involving the two arbitrarily and unlawfully detained Canadians, Kovrig and Spavor.

Equally troubling is China’s increasingly confrontational and adversarial international policies partnered with its increased militarization.

As parliamentarians, it is our job to hold government to account not just on domestic matters but also in our responsibilities as part of the larger international community. That’s why we will be introducing a motion in Senate that calls on the Canadian government to take a principled approach in dealing with China.

That approach starts by confronting and sanctioning both Chinese and Hong Kong officials who violate human rights, the principles of fundamental justice and the rule of law, by levelling the Magnitsky law sanctions on them in relation to the ongoing protests in Hong Kong and the ongoing detention of minority Muslims.

Push

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊